唔好同公司談戀愛

做得開心 有成就感 有好同事 故之然好

但係要記住你同公司係奴資關係

你係黎出賣你既時間 體力 心力 去換 人工 福利

冇其他

公司都只係視你係佢既business model 既consumable

唔好唔記得你追求快樂from好既生活from好既收入/投資from 工作

唔係追求工作

致一眾打工仔

咁我同公司大隻仔仔談戀愛啦

起邊度食唔好起邊度痾

收到 即刻quit

可唔可以屌鳩老細

你已經有足夠快樂就可以考慮

我唔愛公司, 公司都唔愛我

冇咩好處 你留起度又俾佢玩

你走下間公司reference check 又可以玩你

除非你退休

最好既奴資關係 好似SP 咁

唉 心力體力消耗到咁上下請記得休息

eq 係需要regenerate的

如果老細同你差唔多iq可以cum下

大家白紙黑字明碼實價

今日蛇王過咗龍 俾老細屌

明買明賣並無感情

合約精神

想多啲打工仔睇到

Cum下